有無人因為武磊唔再反中共?

我係中國人呀Hi
Hi你我唔係香港人,係中國人呀

樓主尋晚贏錢？

睇波不賭波

睇來幹甚麼

為激情

會員武磊已經潛左水